而家份工做得三個月就想轉工，點寫availability?

經濟有壓力加上做得唔開心，唔想祼辭，邊做邊搵 如果做過三個月，就要一個月通知期

問題係而家咁個情況，寫cv又死，唔寫cv又死

寫cv話自己返緊工，實俾人問點解做三個月就走

唔寫cv話自己冇返緊，hr一睇，點解要等成個月先返到工

咁個情況，大家照直講返緊工定冇返工?
返緊工，寫埋通知期
冇返工，賠錢即走

唔寫 做多半個月先搵 用半個月做通知期

我試過
你解釋到點解咁快走，加埋講到點解新果間唔會有呢啲問題就得
真係有實力既公司知道自己有能力留人，根本唔撚驚你走

做左3個月
已遞信
諗住唔寫
咪話做下freelance 休息下又進修下